有冇人同我一樣都比較內向

成日好羨慕啲外向嘅人
點解一開始識新朋友既都可以搵到話題好似識咗好耐咁
睇翻自己 對住啲啱啱識嘅人就算不斷9up大家共同嘅興趣都淨係認真去討論 唔太識講笑 好怕自己講錯野 比咗個壞印象人地
好想同佢傾多啲 但硬係怕羞 一直淨係做緊普通朋友
我都想外向啲

社交能力有問題

毒撚

我....
家下份工返左3個月左右
平時見到撞到,聲都唔會打
25A0冇朋友

好多連登仔都係

係 有時想自己一個多啲

sorry

將你系到講嘢嘅表現發揮出去

有時同啲鬼仔鬼妹去影相 仲要講英文 我都唔識用英文講笑話 搞到大部分時間都淨係傾翻攝影果啲

Me

唔好賴落內向到
內向都可以好識social
根本就係自卑既問題
利申 自卑撚

屌，我都係，現實真係驚搞笑會得罪人

我係，但我唔覺得有咩大問題啵

可唔可以同你做朋友

因為怕講錯野唔敢講，但越唔講就越唔識講，越來越無自信，我明你感受

我都好內向 但係識親嘅好少會係hi bye frd
多數都可以keep得耐

我都係 想屌西都屌唔到

呢個真,唔識交際而且心底唔想

我直頭係内向 通常唔熟嘅話真係一句聲都唔知出 但慢慢熟咗又冇咩野
IVE開咗成個月學都係自己坐埋一邊
人大咗會覺得自己一個靜靜地都幾好
但内向絕對唔等於毒撚（我覺得係）

我已經嘗試去改變自己 朋友都識多咗 但全部都只係普通朋友 可能係我溝通有問題 唔識表達

真係唔識9up

教我ok?

網上講野就好表現，現實就唔同啦。

我反而人大咗先覺得冇朋友好慘 見到其他人去玩 我自己就冇人約

真毒